想搵一首歌，希望有人可以幫我

我想搵一首英文歌，應該係舊歌
印象中既mv有一幕係一班人入咗部機
然後變成午餐肉/罐頭
歌既內容大概講人既機械式生活
真係好想揾返

Another brick in the wall?

係呀，感謝你🙏

pink floyd 所有歌都好好聽